



<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  
  <head>
    
      <meta charset="utf-8">
      <title>Sentence embedding example</title>
      
      
        
          
        <link rel="stylesheet" href="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-1.1.0.min.css" type="text/css" />
        <link rel="stylesheet" href="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-widgets-1.1.0.min.css" type="text/css" />
        
        
          
        <script type="text/javascript" src="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-1.1.0.min.js"></script>
        <script type="text/javascript" src="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-widgets-1.1.0.min.js"></script>
        <script type="text/javascript">
            Bokeh.set_log_level("info");
        </script>
        
      
      
    
  </head>
  
  
  <body>
    
      
        
          
          
            
              <div class="bk-root" id="b99be10b-6a19-46a5-bd19-c14bd7929715" data-root-id="1411"></div>
            
          
        
      
      
        <script type="application/json" id="1485">
          {"1d302dbe-7289-49e9-bdb2-df76918f6824":{"roots":{"references":[{"attributes":{"children":[{"id":"1378","subtype":"Figure","type":"Plot"},{"id":"1409","type":"Div"},{"id":"1410","type":"TextAreaInput"}]},"id":"1411","type":"Row"},{"attributes":{},"id":"1418","type":"Selection"},{"attributes":{"source":{"id":"1374","type":"ColumnDataSource"}},"id":"1408","type":"CDSView"},{"attributes":{},"id":"1390","type":"BasicTicker"},{"attributes":{"width":600},"id":"1409","type":"Div"},{"attributes":{"args":{"colors":["#1f77b4","#1f77b4","#ff7f0e","#ff7f0e","#ff7f0e","#1f77b4","#d62728","#ff7f0e","#d62728","#2ca02c","#d62728","#d62728","#9467bd","#ff7f0e"],"div":{"id":"1409","type":"Div"},"sentences":["Con la intenci\u00f3n de avalar lo m\u00e1s pronto posible la reforma educativa el presidente de la Comisi\u00f3n Permanente del Congreso Mart\u00ed Batres ( Morena ) inform\u00f3 la primera sesi\u00f3n de \u00e9sta ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes 6 de mayo ","En conferencia de prensa Batres Guadarrama indic\u00f3 en una reuni\u00f3n donde estuvo presente diputados acordaron convocar con anticipaci\u00f3n por lo que a las 12 horas del pr\u00f3ximo lunes 6 de mayo se reunir\u00e1 la Mesa Directiva ","Analizamos la fecha para la que convocamos a la primera sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Permanente que fue el 8 de mayo ","El \u00fanico punto a tratar el lunes en la Permanente ser\u00e1 la convocatoria al periodo extraordinario ","Esa es la resoluci\u00f3n que ha tomado la Mesa Directiva el d\u00eda de hoy \u201d extern\u00f3 ","Batres indic\u00f3 no se puede afirmar el extraordinario sea el 8 de mayo falta lo resuelvan los coordinadores adem\u00e1s de para ello suceda se debe aprobar en el pleno por las dos terceras partes de los legisladores presentes ","Esto a\u00fan no es un acuerdo es una posibilidad ","Por lo tanto esto ameritar\u00e1 acuerdos entre los grupos parlamentarios que se est\u00e1n dando en estos momentos a fin de lograr el primer extraordinario detall\u00f3","no el 8 se hab\u00eda planteado en un inici\u00f3 con la intenci\u00f3n de resolver el periodo extraordinario arranque esa semana","senadores de las diversas fracciones","a las 13 horas comenzar\u00e1 la sesi\u00f3n","resolvimos convocar con anticipaci\u00f3n para el d\u00eda lunes 6 de mayo","en su caso tendr\u00eda","La convocatoria al extraordinario ser resuelta por dos terceras partes de los votos en la Comisi\u00f3n Permanente"],"source":{"id":"1374","type":"ColumnDataSource"}},"code":"\n            var inds = source.selected.indices\n            div.text = \"\"\n            for (var i = 0; i &lt; sentences.length; i++) {\n                if (inds.includes(i)) {\n                    div.text += '&lt;p style=\"background-color:' + colors[i] + ';\"&gt;' + sentences[i] + \"&lt;/p&gt;\"\n                }\n                else {\n                    r = parseInt(colors[i].substring(1, 3), 16)\n                    g = parseInt(colors[i].substring(3, 5), 16)\n                    b = parseInt(colors[i].substring(5, 7), 16)\n                    a = 0.3\n                    rgba = r  + \",\" + g + \",\" + b + \",\" + a\n                    div.text += '&lt;p style=\"background-color:rgba(' + rgba + ');\"&gt;' + sentences[i] + \"&lt;/p&gt;\"\n                }   \n            }\n        "},"id":"1412","type":"CustomJS"},{"attributes":{},"id":"1376","type":"ResetTool"},{"attributes":{},"id":"1395","type":"BasicTicker"},{"attributes":{"axis_label":"1st eigenv","formatter":{"id":"1417","type":"BasicTickFormatter"},"ticker":{"id":"1390","type":"BasicTicker"}},"id":"1389","type":"LinearAxis"},{"attributes":{"ticker":{"id":"1390","type":"BasicTicker"}},"id":"1393","type":"Grid"},{"attributes":{"callback":null},"id":"1381","type":"DataRange1d"},{"attributes":{"text":"reforma_educativa"},"id":"1379","type":"Title"},{"attributes":{"data_source":{"id":"1374","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"1405","type":"Scatter"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"nonselection_glyph":{"id":"1406","type":"Scatter"},"selection_glyph":null,"view":{"id":"1408","type":"CDSView"}},"id":"1407","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"axis_label":"2nd eigenv","formatter":{"id":"1415","type":"BasicTickFormatter"},"ticker":{"id":"1395","type":"BasicTicker"}},"id":"1394","type":"LinearAxis"},{"attributes":{"below":[{"id":"1389","type":"LinearAxis"}],"center":[{"id":"1393","type":"Grid"},{"id":"1398","type":"Grid"}],"left":[{"id":"1394","type":"LinearAxis"}],"renderers":[{"id":"1407","type":"GlyphRenderer"}],"title":{"id":"1379","type":"Title"},"toolbar":{"id":"1399","type":"Toolbar"},"x_range":{"id":"1381","type":"DataRange1d"},"x_scale":{"id":"1385","type":"LinearScale"},"y_range":{"id":"1383","type":"DataRange1d"},"y_scale":{"id":"1387","type":"LinearScale"}},"id":"1378","subtype":"Figure","type":"Plot"},{"attributes":{"bottom_units":"screen","fill_alpha":{"value":0.5},"fill_color":{"value":"lightgrey"},"left_units":"screen","level":"overlay","line_alpha":{"value":1.0},"line_color":{"value":"black"},"line_dash":[4,4],"line_width":{"value":2},"render_mode":"css","right_units":"screen","top_units":"screen"},"id":"1420","type":"BoxAnnotation"},{"attributes":{},"id":"1415","type":"BasicTickFormatter"},{"attributes":{"dimension":1,"ticker":{"id":"1395","type":"BasicTicker"}},"id":"1398","type":"Grid"},{"attributes":{"callback":null,"tooltips":[["index","$index"],["(x,y)","@eigenv1, @eigenv2)"],["s","@s"]]},"id":"1375","type":"HoverTool"},{"attributes":{"active_drag":"auto","active_inspect":"auto","active_multi":null,"active_scroll":"auto","active_tap":"auto","logo":null,"tools":[{"id":"1375","type":"HoverTool"},{"id":"1376","type":"ResetTool"},{"id":"1377","type":"BoxSelectTool"}]},"id":"1399","type":"Toolbar"},{"attributes":{},"id":"1387","type":"LinearScale"},{"attributes":{"fill_alpha":{"value":0.5},"fill_color":{"field":"c"},"line_alpha":{"value":0.1},"line_color":{"value":"#1f77b4"},"size":{"field":"size","units":"screen"},"x":{"field":"eigenv1"},"y":{"field":"eigenv2"}},"id":"1406","type":"Scatter"},{"attributes":{"callback":null},"id":"1383","type":"DataRange1d"},{"attributes":{"callback":null,"max_length":2000,"rows":50,"title":"Text: "},"id":"1410","type":"TextAreaInput"},{"attributes":{"callback":{"id":"1412","type":"CustomJS"},"data":{"c":["#1f77b4","#1f77b4","#ff7f0e","#ff7f0e","#ff7f0e","#1f77b4","#d62728","#ff7f0e","#d62728","#2ca02c","#d62728","#d62728","#9467bd","#ff7f0e"],"eigenv1":[-0.981306659037853,-0.9902234279419164,-0.29956415566178873,-0.27692836919187747,0.12414360756235412,-0.7531064338105017,0.40210968273290154,-0.3654076297045756,0.3302428560301132,1.1959212573583222,0.38002198958959743,0.25447099704622267,0.9921052961682693,-0.012479011139267719],"eigenv2":[-0.2787797414731341,-0.22327548304062433,-0.09499529450687204,-0.047570214547829635,0.5651397439212739,0.0027102712117886077,0.7904609464845778,0.6839188263477775,-0.3305882026892419,-0.7804542469340756,-0.39162709756587233,-0.3998257055866667,0.624194188692804,-0.11930799031390377],"s":["Con la intenci\u00f3n de avalar lo m\u00e1s pronto posible la reforma educativa el presidente de la Comisi\u00f3n Permanente del Congreso Mart\u00ed Batres ( Morena ) inform\u00f3 la primera sesi\u00f3n de \u00e9sta ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes 6 de mayo ","En conferencia de prensa Batres Guadarrama indic\u00f3 en una reuni\u00f3n donde estuvo presente diputados acordaron convocar con anticipaci\u00f3n por lo que a las 12 horas del pr\u00f3ximo lunes 6 de mayo se reunir\u00e1 la Mesa Directiva ","Analizamos la fecha para la que convocamos a la primera sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Permanente que fue el 8 de mayo ","El \u00fanico punto a tratar el lunes en la Permanente ser\u00e1 la convocatoria al periodo extraordinario ","Esa es la resoluci\u00f3n que ha tomado la Mesa Directiva el d\u00eda de hoy \u201d extern\u00f3 ","Batres indic\u00f3 no se puede afirmar el extraordinario sea el 8 de mayo falta lo resuelvan los coordinadores adem\u00e1s de para ello suceda se debe aprobar en el pleno por las dos terceras partes de los legisladores presentes ","Esto a\u00fan no es un acuerdo es una posibilidad ","Por lo tanto esto ameritar\u00e1 acuerdos entre los grupos parlamentarios que se est\u00e1n dando en estos momentos a fin de lograr el primer extraordinario detall\u00f3","no el 8 se hab\u00eda planteado en un inici\u00f3 con la intenci\u00f3n de resolver el periodo extraordinario arranque esa semana","senadores de las diversas fracciones","a las 13 horas comenzar\u00e1 la sesi\u00f3n","resolvimos convocar con anticipaci\u00f3n para el d\u00eda lunes 6 de mayo","en su caso tendr\u00eda","La convocatoria al extraordinario ser resuelta por dos terceras partes de los votos en la Comisi\u00f3n Permanente"],"size":{"__ndarray__":"AAAAAAAAJEAAAAAAAAA0QAAAAAAAACRAAAAAAAAANEAAAAAAAAAkQAAAAAAAACRAAAAAAAAAJEAAAAAAAAAkQAAAAAAAACRAAAAAAAAANEAAAAAAAAAkQAAAAAAAADRAAAAAAAAANEAAAAAAAAAkQA==","dtype":"float64","shape":[14]}},"selected":{"id":"1418","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"1419","type":"UnionRenderers"}},"id":"1374","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{},"id":"1385","type":"LinearScale"},{"attributes":{},"id":"1419","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"callback":null,"overlay":{"id":"1420","type":"BoxAnnotation"}},"id":"1377","type":"BoxSelectTool"},{"attributes":{"fill_color":{"field":"c"},"line_color":{"field":"c"},"size":{"field":"size","units":"screen"},"x":{"field":"eigenv1"},"y":{"field":"eigenv2"}},"id":"1405","type":"Scatter"},{"attributes":{},"id":"1417","type":"BasicTickFormatter"}],"root_ids":["1411"]},"title":"Bokeh Application","version":"1.1.0"}}
        </script>
        <script type="text/javascript">
          (function() {
            var fn = function() {
              Bokeh.safely(function() {
                (function(root) {
                  function embed_document(root) {
                    
                  var docs_json = document.getElementById('1485').textContent;
                  var render_items = [{"docid":"1d302dbe-7289-49e9-bdb2-df76918f6824","roots":{"1411":"b99be10b-6a19-46a5-bd19-c14bd7929715"}}];
                  root.Bokeh.embed.embed_items(docs_json, render_items);
                
                  }
                  if (root.Bokeh !== undefined) {
                    embed_document(root);
                  } else {
                    var attempts = 0;
                    var timer = setInterval(function(root) {
                      if (root.Bokeh !== undefined) {
                        embed_document(root);
                        clearInterval(timer);
                      }
                      attempts++;
                      if (attempts > 100) {
                        console.log("Bokeh: ERROR: Unable to run BokehJS code because BokehJS library is missing");
                        clearInterval(timer);
                      }
                    }, 10, root)
                  }
                })(window);
              });
            };
            if (document.readyState != "loading") fn();
            else document.addEventListener("DOMContentLoaded", fn);
          })();
        </script>
    
  </body>
  
</html>