



<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  
  <head>
    
      <meta charset="utf-8">
      <title>Sentence embedding example</title>
      
      
        
          
        <link rel="stylesheet" href="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-1.1.0.min.css" type="text/css" />
        <link rel="stylesheet" href="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-widgets-1.1.0.min.css" type="text/css" />
        
        
          
        <script type="text/javascript" src="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-1.1.0.min.js"></script>
        <script type="text/javascript" src="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-widgets-1.1.0.min.js"></script>
        <script type="text/javascript">
            Bokeh.set_log_level("info");
        </script>
        
      
      
    
  </head>
  
  
  <body>
    
      
        
          
          
            
              <div class="bk-root" id="e6fb2720-80bb-47e5-84c5-225d04e81704" data-root-id="1810"></div>
            
          
        
      
      
        <script type="application/json" id="1884">
          {"cda3c999-7f52-498a-b372-586e00c4912c":{"roots":{"references":[{"attributes":{"callback":{"id":"1811","type":"CustomJS"},"data":{"c":["#1f77b4","#2ca02c","#ff7f0e","#ff7f0e","#2ca02c","#ff7f0e","#2ca02c"],"eigenv1":[2.2920530808248025,-0.4560215114967445,-0.2581740867934645,-0.3498436618598919,-0.2568320371605903,-0.6149293640018104,-0.3562524195122986],"eigenv2":[0.06097020424489214,-0.49695630182668604,0.6561566530662661,0.2068319595754314,-0.5733208574273192,0.8494344722697077,-0.703116129902292],"s":["Madrid. ","El presidente venezolano, Nicol\u00e1s Maduro, encabez\u00f3 este jueves una marcha junto a miles de miembros de la Fuerza Armada Nacional Bolivariana (FANB), con la que ha querido poner de manifiesto el respaldo del que goza en el estamento militar tras el intento de alzamiento al que convoc\u00f3 el l\u00edder opositor Juan Guaid\u00f3.","El mandatario apela a la FANB, a la cohesi\u00f3n y la uni\u00f3n en torno a la Constituci\u00f3n, la paz y la democracia venezolanas.","\"Ante el mundo esta FANB tiene que dar una lecci\u00f3n hist\u00f3rica en este momento, de que en Venezuela hay una Fuerza Armada consecuente, legal, cohesionada, unida como nunca antes, derrotando intentonas golpistas de traidores que se venden a los d\u00f3lares de Washington\", sostuvo.","La marcha parti\u00f3 del Fuerte Tiuna, en Caracas, y, seg\u00fan la agencia oficial AVN, junto a Maduro y el ministro de Defensa, Vladimir Padrino, participan m\u00e1s de cuatro mil 500 efectivos de la FANB.","El objetivo de la misma es, seg\u00fan AVN, ratificar la lealtad de la FANB a la patria, a la Constituci\u00f3n, a la democracia y a la defensa de la paz, as\u00ed como su reconocimiento de Maduro como presidente del pa\u00eds y comandante en jefe de la misma.","Esta demostraci\u00f3n de fuerza se produce despu\u00e9s de que el martes Guaid\u00f3 asegurara que contaba con el respaldo de buena parte del estamento militar tras anunciar el inicio de la llamada Operaci\u00f3n Libertad para acabar con la \"usurpaci\u00f3n\" del poder por parte de Maduro."],"size":{"__ndarray__":"AAAAAAAANEAAAAAAAAAkQAAAAAAAADRAAAAAAAAAJEAAAAAAAAA0QAAAAAAAACRAAAAAAAAAJEA=","dtype":"float64","shape":[7]}},"selected":{"id":"1817","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"1818","type":"UnionRenderers"}},"id":"1774","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"axis_label":"2nd eigenv","formatter":{"id":"1814","type":"BasicTickFormatter"},"ticker":{"id":"1795","type":"BasicTicker"}},"id":"1794","type":"LinearAxis"},{"attributes":{},"id":"1795","type":"BasicTicker"},{"attributes":{"fill_color":{"field":"c"},"line_color":{"value":"#1f77b4"},"size":{"field":"size","units":"screen"},"x":{"field":"eigenv1"},"y":{"field":"eigenv2"}},"id":"1805","type":"Scatter"},{"attributes":{"callback":null},"id":"1783","type":"DataRange1d"},{"attributes":{"dimension":1,"ticker":{"id":"1795","type":"BasicTicker"}},"id":"1798","type":"Grid"},{"attributes":{"fill_alpha":{"value":0.5},"fill_color":{"field":"c"},"line_alpha":{"value":0.1},"line_color":{"value":"#1f77b4"},"size":{"field":"size","units":"screen"},"x":{"field":"eigenv1"},"y":{"field":"eigenv2"}},"id":"1806","type":"Scatter"},{"attributes":{"active_drag":"auto","active_inspect":"auto","active_multi":null,"active_scroll":"auto","active_tap":"auto","logo":null,"tools":[{"id":"1775","type":"HoverTool"},{"id":"1776","type":"ResetTool"},{"id":"1777","type":"BoxSelectTool"}]},"id":"1799","type":"Toolbar"},{"attributes":{"args":{"colors":["#1f77b4","#2ca02c","#ff7f0e","#ff7f0e","#2ca02c","#ff7f0e","#2ca02c"],"div":{"id":"1809","type":"Div"},"sentences":["Madrid. ","El presidente venezolano, Nicol\u00e1s Maduro, encabez\u00f3 este jueves una marcha junto a miles de miembros de la Fuerza Armada Nacional Bolivariana (FANB), con la que ha querido poner de manifiesto el respaldo del que goza en el estamento militar tras el intento de alzamiento al que convoc\u00f3 el l\u00edder opositor Juan Guaid\u00f3.","El mandatario apela a la FANB, a la cohesi\u00f3n y la uni\u00f3n en torno a la Constituci\u00f3n, la paz y la democracia venezolanas.","\"Ante el mundo esta FANB tiene que dar una lecci\u00f3n hist\u00f3rica en este momento, de que en Venezuela hay una Fuerza Armada consecuente, legal, cohesionada, unida como nunca antes, derrotando intentonas golpistas de traidores que se venden a los d\u00f3lares de Washington\", sostuvo.","La marcha parti\u00f3 del Fuerte Tiuna, en Caracas, y, seg\u00fan la agencia oficial AVN, junto a Maduro y el ministro de Defensa, Vladimir Padrino, participan m\u00e1s de cuatro mil 500 efectivos de la FANB.","El objetivo de la misma es, seg\u00fan AVN, ratificar la lealtad de la FANB a la patria, a la Constituci\u00f3n, a la democracia y a la defensa de la paz, as\u00ed como su reconocimiento de Maduro como presidente del pa\u00eds y comandante en jefe de la misma.","Esta demostraci\u00f3n de fuerza se produce despu\u00e9s de que el martes Guaid\u00f3 asegurara que contaba con el respaldo de buena parte del estamento militar tras anunciar el inicio de la llamada Operaci\u00f3n Libertad para acabar con la \"usurpaci\u00f3n\" del poder por parte de Maduro."],"source":{"id":"1774","type":"ColumnDataSource"}},"code":"\n            var inds = source.selected.indices\n            div.text = \"\"\n            for (var i = 0; i &lt; sentences.length; i++) {\n                if (inds.includes(i)) {\n                    div.text += '&lt;p style=\"background-color:' + colors[i] + ';\"&gt;' + sentences[i] + \"&lt;/p&gt;\"\n                }\n                else {\n                    r = parseInt(colors[i].substring(1, 3), 16)\n                    g = parseInt(colors[i].substring(3, 5), 16)\n                    b = parseInt(colors[i].substring(5, 7), 16)\n                    a = 0.3\n                    rgba = r  + \",\" + g + \",\" + b + \",\" + a\n                    div.text += '&lt;p style=\"background-color:rgba(' + rgba + ');\"&gt;' + sentences[i] + \"&lt;/p&gt;\"\n                }   \n            }\n        "},"id":"1811","type":"CustomJS"},{"attributes":{"data_source":{"id":"1774","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"1805","type":"Scatter"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"nonselection_glyph":{"id":"1806","type":"Scatter"},"selection_glyph":null,"view":{"id":"1808","type":"CDSView"}},"id":"1807","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{},"id":"1818","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"text":"venezuela"},"id":"1779","type":"Title"},{"attributes":{},"id":"1776","type":"ResetTool"},{"attributes":{},"id":"1814","type":"BasicTickFormatter"},{"attributes":{},"id":"1785","type":"LinearScale"},{"attributes":{"bottom_units":"screen","fill_alpha":{"value":0.5},"fill_color":{"value":"lightgrey"},"left_units":"screen","level":"overlay","line_alpha":{"value":1.0},"line_color":{"value":"black"},"line_dash":[4,4],"line_width":{"value":2},"render_mode":"css","right_units":"screen","top_units":"screen"},"id":"1819","type":"BoxAnnotation"},{"attributes":{"source":{"id":"1774","type":"ColumnDataSource"}},"id":"1808","type":"CDSView"},{"attributes":{},"id":"1787","type":"LinearScale"},{"attributes":{"callback":null},"id":"1781","type":"DataRange1d"},{"attributes":{"width":600},"id":"1809","type":"Div"},{"attributes":{},"id":"1816","type":"BasicTickFormatter"},{"attributes":{"axis_label":"1st eigenv","formatter":{"id":"1816","type":"BasicTickFormatter"},"ticker":{"id":"1790","type":"BasicTicker"}},"id":"1789","type":"LinearAxis"},{"attributes":{"callback":null,"tooltips":[["index","$index"],["(x,y)","@eigenv1, @eigenv2)"],["s","@s"]]},"id":"1775","type":"HoverTool"},{"attributes":{"children":[{"id":"1778","subtype":"Figure","type":"Plot"},{"id":"1809","type":"Div"}]},"id":"1810","type":"Row"},{"attributes":{"below":[{"id":"1789","type":"LinearAxis"}],"center":[{"id":"1793","type":"Grid"},{"id":"1798","type":"Grid"}],"left":[{"id":"1794","type":"LinearAxis"}],"renderers":[{"id":"1807","type":"GlyphRenderer"}],"title":{"id":"1779","type":"Title"},"toolbar":{"id":"1799","type":"Toolbar"},"x_range":{"id":"1781","type":"DataRange1d"},"x_scale":{"id":"1785","type":"LinearScale"},"y_range":{"id":"1783","type":"DataRange1d"},"y_scale":{"id":"1787","type":"LinearScale"}},"id":"1778","subtype":"Figure","type":"Plot"},{"attributes":{},"id":"1790","type":"BasicTicker"},{"attributes":{"callback":null,"overlay":{"id":"1819","type":"BoxAnnotation"}},"id":"1777","type":"BoxSelectTool"},{"attributes":{},"id":"1817","type":"Selection"},{"attributes":{"ticker":{"id":"1790","type":"BasicTicker"}},"id":"1793","type":"Grid"}],"root_ids":["1810"]},"title":"Bokeh Application","version":"1.1.0"}}
        </script>
        <script type="text/javascript">
          (function() {
            var fn = function() {
              Bokeh.safely(function() {
                (function(root) {
                  function embed_document(root) {
                    
                  var docs_json = document.getElementById('1884').textContent;
                  var render_items = [{"docid":"cda3c999-7f52-498a-b372-586e00c4912c","roots":{"1810":"e6fb2720-80bb-47e5-84c5-225d04e81704"}}];
                  root.Bokeh.embed.embed_items(docs_json, render_items);
                
                  }
                  if (root.Bokeh !== undefined) {
                    embed_document(root);
                  } else {
                    var attempts = 0;
                    var timer = setInterval(function(root) {
                      if (root.Bokeh !== undefined) {
                        embed_document(root);
                        clearInterval(timer);
                      }
                      attempts++;
                      if (attempts > 100) {
                        console.log("Bokeh: ERROR: Unable to run BokehJS code because BokehJS library is missing");
                        clearInterval(timer);
                      }
                    }, 10, root)
                  }
                })(window);
              });
            };
            if (document.readyState != "loading") fn();
            else document.addEventListener("DOMContentLoaded", fn);
          })();
        </script>
    
  </body>
  
</html>